{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 나무와펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、許可されているペンションでない場合は入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊施設内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューグリルを利用するには、料金を支払う必要があります。 その客室はメゾネットタイプで構成されています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺にはビーチスキー場が3キロ離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、許可されているペンションでない場合は入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用するには、料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "その客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺にはビーチスキー場が3キロ離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 469
    }
}